有心巴打請入 求收留supreme

是咁的 前幾日係mk買左件supreme
咁大家都知道tee無得試身 我又第一次買 買左返去試先發覺唔岩size 又無得換
90%new 淨係係屋企試著過
有心既巴打請留低tg詳談

唔係掛咁快負皮
毒撚想放件衫都比人蝦

你放上谷啦 放出機會會大少少

呢件麻麻地 唔係都可以幫你要去

thx for help

咁撚柒 送俾我都唔要

如果無SUPREME個LOGO 我就一定買

S碼，太細定太大?

太細

正常人都著m啦

覺得幾靚

拼上身個時覺得幾岩 返到去著上身先知奶野

有無興趣

樓主幾高

有意 放幾多

巴打有無telegram

tg joewch

Tg: yinzaii

淘寶貨嚟

sry巴打 已放

thx咁多位巴打幫手推post 已有好心巴打接收左